大家多數會hold隻股票hold幾耐

如題

Hold 左4個月 蝕緊50％

咩來50%仲hold

油

留比個孫

止蝕轉其他一早賺返

有無推薦啊清

直到永遠

冇咩必要用錢都唔會放啦揸Cash唔知有咩用

3690

揸到等錢洗

長揸三日